中文說話如果比人㩒住嚟屌咁點算

各位巴打有冇咩技巧反cup
上年lv2 自問5**實力
如果佢地針住我，咁我可唔可以舉手請老師請佢出去

渣ga

咁仲好, 大把發揮機會, 俾我實屌番到佢地口啞啞

我估同舊制應該差唔多

中文ORAL A咗

比人㩒住嚟屌 唔好諗住搶白 先套佢講嘅內容 再重新定義個主題同引導D人各得佢講嘅內容離題 你再ELABORATE 試兩次已經無人咁小你...同埋會一齊圍果位唔好彩嘅人

企起身直接反枱屌佢老母

5**實力就算4對1都輕鬆應對啦

叫佢地全部企起身大唔大到佢地
等佢地知驚

你試下係佢停頓位截停佢 然後即刻開始自己發言 但前題係要條友講左起碼成分鐘
利申 2016 5**

無點，下年再黎過

被人㩒住黎屌梗係要學懂享受

起身㩒停個計時器
打撚柒條友 叫佢咪撚多嗲

可唔可以cum d 組員
問佢地肯收聲未？

Cum啲組員
你夠唔夠精射哂咁多人？

呢啲最緊要笑騎騎有禮貌咁窒翻佢
唔好唔出聲

Me will cum on everybody face

無所謂 你而家係中文說話 唔係辯論比賽
你無必要拗贏佢地 中文說話睇嘅係說話結構 技巧 論據同論證手法
就算四打一又點 你反而有更多嘅反方論據回應
自己又唔驚啲野比人講
佢地四打一 一定會講到無野好講 啲野重覆哂 除非係高手
就算對面有高手都唔會四個都咁勁啦
最緊要係搶到說話機會 唔好比佢地四個輪姦
你講野有point 儀態得體 多發言機會
一打四 你嘅表現一定令到考官感覺深刻
切忌當辯論比賽咁拗 同埋用埋啲旁門左道策略
你記住你唔係辯論 你係中文說話

叫個位同學坐低 , 再要求監場個件賤貨 點人數

由佢，其他卷考全5**就得

利申oral2 overall5**

長知識了

cut，屌你老母識唔識交戲

喊

企起身!

拖去暗角打鑊金既

有無枱係附近
試下反左佢

自修生係咪唔會同學生考生考

直接屌鳩佢
成組人一齊攬炒

如果比人屌到駁唔到 試下反枱
大家攬炒
至少自己好過啲

出黎隻揪 屌你老母唔發火當我病貓

過黎含撚呀仆街仔

全部同我企起身

全部人dup低頭望返自己春袋!!!!

壟斷發言搞到 搞到自己得2 佢地fail

享受下

講句 Sorry. Can i say something? 應該就到你發揮

試下入佢中路

抱住佢屌

好似同人傾計咁
利申 2015 中文speaking 5**

我地xx學校啲老師曾經講過xxx，我認為...
然後其他學校啲人就會即刻轉立場，支持你
利申：只限名校呢招先work，仲可以呃個考官印象分

死左十世啦講完呢句 中文說話呀

當年AL說話A，一條普遍人都揀正方既題目，前面3個揀正方，為大局著想我揀反方

最後一個挑3個，靠捉錯處同詭辯玩惦佢

反佢枱
大嗌出去隻揪呀
包保班考官都濕哂
即刻mark夠16分畀你

高雷點睇 ？

我來自高雷

Lm

令到佢地都唔及格

係咪差館係隔離個間

自反不縮
千萬人吾往矣

點為之撳住黎屌?即係另外3條友自己圍威喂係咁講唔比你講?

定係3條友圍住咁屌你個論點?

屌你，令我諗起我AL個陣，一人獨戰四條垃圾，最尾A左oral

左差館右醫院，打贏左面打輸右邊

大膽，寡人有叫你出聲咩

勝負分明

朕認為

屌 做乜鳩

一於同歸於盡 即刻黎總結

靠佢強姦

你著show 對nmd出嚟就唔會有人㩒住嚟屌

大叫:微臣董昭先行告退

舉手有得去特別室考

屌 高雷呢間名校左差館右醫院由我小學聽撚到就黎u grab
咁多年黎都係無改過

高雷秦拳

即刻暈低 再睇下改唔改到日子去教育局

希望幫到你

屌原來已有

報警

屌組員老母

如果真係5**實力
一開始已經係會揀最多pt既立場
如果4打1 佢地都一定係垃圾
根本唔需要擔心

利申 A level 口試A

企起身 對住屌你個個人打飛機 顏射佢
利申: 中文說話5**

甲同學，你講左幾分鐘都係嗰三幅屁，我係考官都聽到悶，你收收皮先，聽下其他人講啦

9成8真人真事